{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_042451",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=D102872",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "88치킨"
    },
    "text": "88チキン\\n\nソウル麻浦区西橋洞328-26\\n\nカフェ/居酒屋-居酒屋、14:00~02:00、年中無休、32席/部屋:部屋なし、弘大コーヒープリンス路地の真ん中に位置する88チキンを紹介する。 ややもすると通り過ぎることもありうる小さな空間に可愛らしいここは、洗練されたトレンディなインテリアで若者の目を引いている。 フォンデュをチキンと組み合わせて誕生したフォンデュチキンは、クリームチーズを即席で煮てチキンをつけて食べるメニューで、柔らかくて香ばしい味で弘大の若者たちの味覚を魅了している。 他にもスパイシーなパイア味付けチキンも人気が高い。 88チキンはチキン屋とパブを一緒に運営しており、屋外でも楽しめるテラスがあり、涼しい天気にチキンとビールを楽しむのに最適な場所だ。",
    "QA": [
        {
            "question": "88チキンはどこに位置していますか？",
            "answer": "88チキンはソウル麻浦区西橋洞328-26に位置しています。"
        },
        {
            "question": "88チキンは何の種類のお店ですか？",
            "answer": "88チキンはカフェ/居酒屋で、居酒屋として営業しています。"
        },
        {
            "question": "88チキンの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "88チキンの営業時間は14:00から02:00です。"
        },
        {
            "question": "88チキンは何日間営業していますか？",
            "answer": "88チキンは年中無休で営業しています。"
        },
        {
            "question": "88チキンは何席ありますか？",
            "answer": "88チキンには32席あります。"
        },
        {
            "question": "88チキンには個室はありますか？",
            "answer": "88チキンには個室はありません。"
        },
        {
            "question": "88チキンの人気メニューは何ですか？",
            "answer": "88チキンの人気メニューはフォンデュチキンとスパイシーなパイア味付けチキンです。"
        },
        {
            "question": "88チキンの特徴的な点はありますか？",
            "answer": "88チキンは洗練されたトレンディなインテリアと可愛らしい空間が特徴です。"
        },
        {
            "question": "88チキンのテラスはありますか？",
            "answer": "はい、88チキンにはテラスがあります。"
        },
        {
            "question": "88チキンのテラスで何を楽しむことができますか？",
            "answer": "88チキンのテラスでは屋外でチキンとビールを楽しむことができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 250,
        "QA": 326
    }
}